[行山銀行] HR洗腦歌：Merek Lee ~ Merek Lee~~

痴線聽到入曬腦

好正

Oh she is Stephanie

Amy tag 我了

Merek Lee Merek Lee~~~
HR 必聽

我係原作者
希望大家唔好助長偷歌出片
俾個Dislike JVB同埋頂置我係Youtube到要求佢回應既Comment, 唔該晒

有無link

done